點解有啲巴打iphone 8＋就核電 有啲就倒水電

求解 想出機都搞到唔想出 又話QC 好好既

咁係算核定倒水定正常

有冇 screen on time睇睇

每人用電話習慣都唔同，打唔打機已經差好遠
買黎用過覺得倒水咪蝕少少當租機，又唔怕無人接既

點解要用日文

呢啲叫正常

襟到手痛啦

日本人

因為核電個d係打手囉 新聞都出左電池有問題啦

係唔係無叉爆佢就唔會reset個timer

聽歌佢照計usage

會唔會太誇

當你試過用中文介面睇日文，然後用日文介面睇日文，就知點解要轉日文

最好講埋「已使用」時間入面有幾耐係真係on screen咁用、wifi定cellular、mon亮度大概幾多就最有參考價值

我自己就75%左右既亮度、行LTE，真係on screen用既話最長6個半鐘左右

等換8
睇定repo先

今朝腸到依家 主要上lihkg, 玩左舖pes2017, 碌左陣ig同reddit, 影左幾張相

全日wifi+4G Brightness~25%

算唔錯啦

其實個人認為唔打機點倒水都會夠用 發熱先係最煩

試下airplane mode一陣 係有d on9 但未出新之前試下
我部ip5 都有時會傻左係咁發熱

唔識英文

iphone 7+

7p